[清醒下啦！！]警察都係人，都有需要，點解要釣人厹咁低庄？？

佢地約炮不成反被釣已經好慘慘
何不幫下佢地做好事，積返啲善德呢

例如問佢想唔想做個好人，提供返啲資訊可以幫到場合法嘅運動，對於同袍所做嘅非法事，做返一啲合法嘅舉報，
或者提供返一啲情報避免市民受到非法對待，定係選擇繼續做個壞人，比人放哂啲醜事上網，家破人亡

好過你就咁爆哂出黎，
我地睇就一時爽快，不過對場運動好似冇乜幫助

比個機會阿蛇做好人，又可以幫到大家，何樂而不為呢